其實我地係咪對警察太善良

見到手足係咁比狗濫用私刑 我地打鬼都要比班仆街左膠阻撚住
我地淨係敢起底 敢笑狗佢地
我好肯定大部分既連登仔連豬咀都唔戴過
勇武愈黎愈少 捉一個少一個
我地手足唔係condom
求下各位戴上豬咀 全gear 一齊上前線發夢打狗
呢個先係最快速勝利既方法
我地要升級 要班仆街狗血債血償
放心 只要你肯上前線 一定見到我

殺咗佢地都唔割

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

我果隊由三十幾人 宜家得番十一個 前線人手嚴重不足
唔怕因為屠龍小隊團滅而怕 我都怕 但係屠龍小隊同我地係同一種信念
信念不死 永世不滅